# Mi-landing-page

### Description
Esta es una landing page que hice desde cero solo con html5 css3, sin librerias ni frameworks, usando flexbox/transiciones y pseudo clases como hover. Es muy basica y sencillla.

### Tecnologias
* html5
* css3

### Screenshot

![screenshoot](https://i.ibb.co/MszN8Yw/landing.jpg)